{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000089365",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 한옥펜션단촌서원고택펜션"
    },
    "text": "丹陽に位置する丹村書院韓屋古宅は、長い歴史を誇る古典韓屋です。 ここは母屋、サランチェ、ソンビチェ(門屋)で構成されており、様々な種類のイベントや集まりに適しています。 丹陽は丹陽8景をはじめ、美しい自然環境で有名で、優れた山勢と澄んだ水を誇っています。 丹村書院古宅もこのような魅力的な環境に位置し、自然と調和しています。 ここは最近ではKBS幸せ地図丹陽編の放送にも出演しており、多くの人に好評を得ています。 また、ペンションとしても利用でき、バーベキュー場と渓谷に隣接した位置で宿泊客に様々な楽しみ方を提供しています。 エリア内にスーパーや登山路、釣り場が近くにあり、旅行者に便宜を図っています。 入室時間には22時以降には予めご連絡ください。 また、徒歩2分ほどの距離に竹嶺川があり、水遊びを楽しむのに良い場所です。 丹村書院古宅は、100年以上変わらない古宅で皆様を迎えるために努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹村書院韓屋古宅はどのような施設ですか？",
            "answer": "丹村書院韓屋古宅は、母屋、サランチェ、ソンビチェ(門屋)で構成されており、様々な種類のイベントや集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "丹陽はどのような観光地ですか？",
            "answer": "丹陽は丹陽8景をはじめ、美しい自然環境で有名で、優れた山勢と澄んだ水を誇っています。"
        },
        {
            "question": "丹村書院古宅はどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "丹村書院古宅は丹陽の魅力的な環境に位置し、自然と調和しています。"
        },
        {
            "question": "丹村書院古宅はどのようなイベントや集まりに適していますか？",
            "answer": "丹村書院古宅は様々な種類のイベントや集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "丹村書院古宅はKBS幸せ地図丹陽編の放送に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、丹村書院古宅はKBS幸せ地図丹陽編の放送に出演し、多くの人に好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "丹村書院古宅はペンションとしても利用できますか？",
            "answer": "はい、丹村書院古宅はペンションとしても利用でき、様々な楽しみ方を提供しています。"
        },
        {
            "question": "丹村書院古宅の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "丹村書院古宅の周辺にはスーパーや登山路、釣り場が近くにあり、旅行者に便宜を図っています。"
        },
        {
            "question": "丹村書院古宅では何時まで入室が可能ですか？",
            "answer": "入室時間には22時以降には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "丹村書院古宅の近くには水遊びができる場所がありますか？",
            "answer": "はい、徒歩2分ほどの距離に竹嶺川があり、水遊びを楽しむのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "丹村書院古宅は何年以上の歴史を持っていますか？",
            "answer": "丹村書院古宅は100年以上変わらない古宅で、長い歴史を誇っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 456
    }
}